青嶼收費廣場塞爆喇，快啲行自動繳費通道

叫人行auto toll，事後先比錢🤓